呢度有冇中醫巴打？

想搵個中醫巴打私聊一下

國難忠醫

你個名

你咪係中醫

我睇左咁多年中醫, 只信一個, 佢聲稱 咩真錦鋰,一插針,救蒼生
原來係李時珍啲後人 未見過一個醫師可以咁有料

求介紹

笑撚死 癌症都醫到 死人都返生

李真錦

依個醫師 真係李時珍後人嚟 有朋友睇開佢
好簡單咁講 某啲病 西醫做到嘅 中醫都一樣有能力

啫係咩病